香港啲樓設計都戇鳩

竟然無預到位被人晾衫
垃圾東張西望仲係到追擊人
無論私樓 公屋 居屋都可以有樓無預到位被人晾衫

而家d私樓係唔係都整個工作平台你嘆下